將軍澳OK便利店職員見死不救

有市民請求OK便利店職員買水給他們去幫助被警員這胡椒噴霧的市民清洗，但該職員只在店舖較後的位置笑着看他們而對他們的請求無動於衷。

#是個別員工的態度問題而非公司立場

SOURCE: TG GROUP

Cr fb有種責任叫堅持

無人性點做服務性行業
完全需要追究個別員工

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

擺明當你敵人，btw員工問題，唔好同我講裝修
同埋左膠睇到啦，人地唔幫你重笑你，你就係保哩d人

OK 便利店認左錯，我地應該正面肯定佢肯認錯先，襯e個機會貼memo，分化其他店舖，證明俾所有人睇我地能收能放！
最好分化到話OK 便利店個公關仲好過林奠，肯認錯，回應訴求！

能收能放！
煲大佢黎拎民意呀！

明顯係職員問題